黃楚標旗下大灣區航空招聘人手

【本報訊】深圳東海航空董事長黃楚標早前向本報證實，註冊了航空公司，欲發展內地及東南亞短途航線，並正準備航空營運人許可證（AOC）。有工會透露，該航空公司近日於報章刊登招聘廣告，主要涉及經理級員工，認為此舉有助加快取得許可證的時間。

或吸納國泰人手

香港民用航空事業職工總會主席李永富表示，航空營運人許可證一般需時至少一年才會獲批，相信現時屬招聘人手的最好時機，不但可以較低薪金吸納人才，亦可先進行培訓等工作，並把有關紀錄呈交至相關部門，相信有助加快許可證批出時間。他又提到，國泰近日多次傳出即將裁員，相信該航空公司或會聘請國泰被裁員工，據其了解，已有業界人才正在考慮轉至該航空公司。

根據最新資料顯示，該航空公司於今年七月八日易名為「大灣區航空有限公司」。該公司早於二○一○年五月二十四日成立，當時名為「東海航空有限公司」，然後於二○一九年一月十七日易名為「東海航空（香港）有限公司」，直至去年十二月五日再易名為「香港紫荊航空有限公司」。

大灣區航空有限公司股權全部由「東海聯合（集團）有限公司」持有，公司共有三名董事，分別是黃楚標、黎慧群，以及李治民。民航處表示，今年的七月接獲了大灣區航空公司的航空營運人許可證申請，目前正在處理中。

領導：

成班戇鳩連登仔仲話攬炒
只係幫緊支共將計就計用深圳食香港
自己輸到底褲都穿

加速主義

將香港推入黑暗，黑暗之後就是光明

見過腥港航空仲唔怕黑咩 海航過萬億資產做後台都搞成咁
呢件支国商人得果百幾億身家學人喺香港搞航空公司睇見都知有幾奶嘢啦 佢喺深圳果間東海航空都未搞得掂就咪撚嚟香港搞乜春大灣區航空啦

國泰依家用唔到hkexpress嘅大陸航權，咁啱呢間紅底出黎，遲早直接拎走個d航權，國泰真係等死